陳沛然同李國麟去左邊?

成場工業行動都唔見人
陳沛然個facebook更加係平行時空

你自己無睇新聞就唔好出POST啦
P牌仔

樓豬啱啱放監

陳沛然 去左踢波

我見到呢篇新聞但係點解陣線呢個禮拜行動
佢地唔見左人?

佢FB都寫住，佢係足球員，兼職寫網頁，興趣做醫生

樓主低級分化

唔係分化 我係想知作為果個界別既立法會議員
點解會無參與呢場行動

泛民打手解釋唔到
最需要人既時候護協唔做野 一早應該屌

凱景名宿

不過足球都停左工啦

佢係中立
唔可以支持／反對罷工
但我覺得係應該開記者會要反映同事裝備不足既問題

李國麟

好多人覺得我搞緊分化
但我想講我好多護士朋友都問李國麟去左邊
覺得佢作為呢個界別立會議員 /護協/ 護士出身
但呢場行動係咪要出現下!? 選民選你出黎就有對應期望
Facebook只係見佢有幾張文宣同港台訪問
係咪驚比人屌出黎講野就係騎劫? 始終陣線係主場
係咪我訓左太耐睇唔到佢做左野先?
我望返社福界罷工 所有民主派社工背景議員都有出黎支持

佢去埋現場撐罷工啦

肺炎系列 (卅八) 罷與不罷

我不會罷工，因為我在照顧的病人有緊急部份，所以會回到醫院。無論如何我都會撐醫護專職醫療支援同事，大家在不同位置上，繼續爬山，各自努力。
當大部份政府部門和銀行暫停服務，怕人傳人，有說要保護客戶及員工 [註一]。雖然我們都怕，但是香港醫院診所仍然繼續運作，醫管局裡的7萬名員工仍然在農曆新年期間冒險回到醫院工作。
我們見到內地確診個案持續上升，超過一萬宗確診個案 [註二]，我們又知道有人隱瞞病情，在病房工作時人心惶惶，草木皆兵，害怕自己是下一個中招的人。為天災救人，心甘命抵；但為人禍犧牲，死不瞑目 [註三]。我明白到部份醫護專職醫療支援同事的不滿和訴求，也有在不同渠道發聲。
既然香港政府認為封關不切實際、不可行。我建議「香港口岸防疫新措施」，參考「港澳台」模式，暫時不讓旅客由內地疫區進入香港 [註四]。大家在不同崗位用不同方法去爭取減低由境外傳入的可能，可以和而不同，各自努力。也會繼續追問政府醫管局手上口罩和保護衣的實際數字 [註五]，及要求確保醫護專職醫療支援人員有足夠口罩、保護衣及配套 [註六]，確保工作環境安全。
罷與不罷，無論是暫停服務或冒險上班的香港人，不割不分，一起抗疫。

肺炎系列 (四十一) 欲罷不能

當大家都怕新型冠狀病毒肺炎人傳人，說要保護客戶及員工，大部份政府部門和銀行暫停服務，連立法會大部份會議都取消了。我尊重不同政見的人，也會包容不同意見的人，講得出做得到。我的立法會議員辦事處，作為腦細，也叫員工不用回立法會，批准在家罷工/ 扮工。
欲罷不能，今早做了高危的胃鏡檢查，下午回到立法會寫建議書給政府。

我係選民 我會期望兩位議員唔罷工 / 唔動員罷工
起碼出信比HA 促請回應 或者 發動聯署 果D低成本工作
甚至乎有無機會係佢地再串連多D陣線與高層談判
尋日班HA狗係膠都懶得派比你 唔撚落黎應你嫁
或者係成場運動表示支持
可能做左我唔知 但做左選民唔知 太靜靜雞
選民只會失望